【重要大事】呼籲大家花一分鐘 按幾個制 一齊推到長毛做特首！

乜野都唔洗講

請大家一齊去呢個網

只係一分鐘，就可以做少少野，拯救香港

小弟在此懇求大家

依家只有3000幾票

仲差30000幾票，懇請大家一齊出一分力

經實測，無論手機定電腦都可以

一分鐘都唔洗

已投短毛

負評，上一頁
上次又唔見佢支持AV仁

本身填電話number都算，仲要填身份證，唔做了 個人資料咁易拎？

完全唔明

你咁樣講係乜撚野心態

做乜尻

不支持小圈子選舉
長毛點解重參與？

釣魚網站黎?

屌你

有冇睇新聞

或者可以先去港大民研官網

白撚痴

都戇撚尻既
你以為禁幾下就做到特首咩
你有冇票呀戇尻仔
咁樣做到特首既話林鄭啲票一早俾大陸洗到多過地球總人口

個網頁又整得垃圾，連中學功課都不如

關我春事？
填黎做乜鳩？乜我有票投咩？

負皮上一頁
小圈子選擇咩人都唔會撐

成班愚民

連「政治意義」都未搞清楚

當年袋巾同 AV 出嚟選嗰陣邊個屌得最大聲

梁國雄所屬的政黨社民連2007年3月在爭普選遊行中，對公民黨立法會議員梁家傑參選特首，喊出“民主罪人梁家傑”，參加“小圈子選舉豬牛不如”的口號；2012年民主黨立法會議員何俊仁參選，社民連發出聲明譴責，特別提到泛民搞的“模擬選舉”，是“替小圈子選舉鳴鑼開道”，增加了小圈子選舉的認受性。

都唔撚知邊個 未搞清楚政治意義

今天的我...

都唔明活點解仲會有人撐長毛呢條左賊。
撐全民退保
建設民主中國
幫新移民落黎香港搶資源
龍和道守護神
仲有數之不盡既罪名
都有一堆黃絲豬去撐，真係on99。

其實全世界d政客都不停打倒昨天的我架啦
但係一個激進派議員咁樣跪低就真係太㭍..